最惡頂嘅group mate

最惡頂嘅group mate
大家姐/大佬 仲要爭住做！有佢講冇人講

污糟先難頂

group mate污糟點難頂？
room mate就理解到
除非個group project係群p

我覺得冇建設仲要公主病先最難頂🤦🏿‍♀️唔太介意啲人爭住做大佬，只要佢真係做到野

比左個idea就當做左佢果part！其他ppt essay其他人做曬，點睇？